親愛的她 - dearest she

咪話我唔撐原創，
但真好難聽呀屌

仲要熱門個個po都見到條片，
你走啦，我唔想搞大佢

btw 講還講，唔好放link thx